（有圖）12蚊板燒雞腿包得塊紫菜咁薄嘅菜

你話件雞紫菜咁薄就話啫

投訴佢 又可以食個全新